{
  " End of Code Block ": " 代码块结束 ",
  "@PowerPages is not yet available in your region.": "@PowerPages 在您的区域尚不可用。",
  "A content snippet with the same name already exists. Please enter a different name.": "具有相同名称的内容片段已存在。请输入其他名称。",
  "A page template with the same name already exists. Please enter a different name.": "具有相同名称的页面模板已存在。请输入其他名称。",
  "A webpage with the same name already exists. Please enter a different name.": "具有相同名称的网页已存在。请输入其他名称。",
  "A webtemplate with the same name already exists. Please enter a different name.": "具有相同名称的 Web 模板已存在。请输入其他名称。",
  "AI features have been disabled by your organization. Contact your admin for details. [Learn more](https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2285848)": "您的组织已禁用 AI 功能。有关详细信息，请联系管理员。[了解详细信息](https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2285848)",
  "AI-generated content can contain mistakes": "AI 生成的内容可能包含错误",
  "Active Sites": "可用站点",
  "Active auth profile is not found or has expired. Please try again.": "找不到有效的身份验证配置文件或配置文件已过期。请重试。",
  "Active auth profile is not found or has expired. To create a new auth profile, enter the environment URL.": "有效的身份验证配置文件未找到或已过期。要创建新的身份验证配置文件，请输入环境 URL。",
  "Add content snippet name (name should be unique)": "添加内容片段名称(名称应是唯一的)",
  "Adding {0} web file(s). Existing files will be skipped/{0} represents the number of web files": "正在添加 {0} 个 Web 文件。现有文件将被跳过",
  "Are you sure you want to clear all the Auth Profiles?": "是否确定要清除所有身份验证配置文件?",
  "Are you sure you want to delete the Auth Profile {0}-{1}?/{0} is the user name, {1} is the URL of environment of the auth profile": "是否确定要删除身份验证配置文件 {0}-{1}?",
  "Arrow icon": "箭头图标",
  "Authenticating...": "正在进行身份验证...",
  "Authentication failed. Please try again.": "身份验证失败。请重试。",
  "Authorization Failed. Please run again to authorize it": "授权失败。请再次运行以进行授权",
  "Be careful making changes. Anyone can see the changes you make immediately. Choose Edit the site to make edits, or close the editor tab to cancel without editing.": "进行更改时，请务必小心。所有人都可以立即看到您所做的更改。请选择“编辑站点”以进行编辑，或者关闭编辑器选项卡以取消编辑。",
  "Be careful when you're updating public sites. The changes you make are visible to anyone immediately. Do you want to continue?": "更新公共站点时要小心。所有人都可以立即看到您所做的更改。是否要继续?",
  "Browse...": "浏览...",
  "Cancel": "取消",
  "Cannot install Power Pages generator. Please install npm and try again./Do not translate 'npm'": "无法安装 Power Pages 生成器。请安装 npm 并重试。",
  "Cannot install Power Pages generator: {0}/{0} represents the error message returned from the exception": "无法安装 Power Pages 生成器: {0}",
  "Cannot install pac CLI: {0}/{0} represents the error message returned from the exception": "无法安装 pac CLI: {0}",
  "Changing environment...": "正在更改环境...",
  "Check the URL and verify the parameters are correct": "检查 URL 并验证参数是否正确",
  "Checking for active auth profile...": "正在检查可用的身份验证配置文件...",
  "Choose page template": "选择页面模板",
  "Choose parent page": "选择父页面",
  "Choose web template": "选择 Web 模板",
  "Clearing cache. See [details](https://aka.ms/pages-clear-cache)./This is a markdown formatting which must persist across translations.The second line should be '[TRANSLATION HERE](https://aka.ms/pages-clear-cache).', keeping brackets and the text in the parentheses unmodified": "正在清除缓存。请查看[详细信息](https://aka.ms/pages-clear-cache)。",
  "Cloud Instance: {0}/The {0} represents profile's Azure Cloud Instances": "云实例: {0}",
  "Cluster category: {0}/{0} is the Cluster category": "群集类别: {0}",
  "Cluster environment: {0}/{0} is the Cluster environment": "群集环境: {0}",
  "Cluster geo name: {0}/{0} is the cluster geo name": "群集地理名称: {0}",
  "Code Block ": "代码块",
  "Confirm": "确认",
  "Continue with Copilot for Power Pages": "继续使用适用于 Power Pages 的 Copilot",
  "Copied to clipboard!": "已复制到剪贴板!",
  "Copilot Response": "Copilot 回复",
  "Copilot illustration": "Copilot 演示",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Created on: {0}/{0} is the created date": "创建时间: {0}",
  "Creating {0}.../{0} will be replaced by the entity type.": "正在创建 {0}...",
  "Creator: {0}/{0} is the creator": "创建者: {0}",
  "Current": "当前",
  "Current site path not found.": "找不到当前站点的路径。",
  "Data model version: {0}/{0} is the data model version": "数据模型版本: {0}",
  "Default Environment: {0}/The {0} represents profile's resource/environment URL": "默认环境: {0}",
  "Dislike something? Tell us more.": "不喜欢某些元素? 请详细跟我们说说。",
  "Display Name: {0}\nUnique Name: {1}\nVersion: {2}\nType: {3}/This is a multi-line tooltipThe {0} represents Solution's Friendly / Display nameThe {1} represents Solution's unique nameThe {2} represents Solution's Version numberThe {3} represents Solution's Type (Managed or Unmanaged), but that test is localized separately.": "显示名称: {0}\n唯一名称: {1}\n版本: {2}\n类型: {3}",
  "Do not show again": "不再显示",
  "Edit the site": "编辑站点",
  "Enter Organization ID": "输入组织 ID",
  "Enter name": "输入名称",
  "Enter the environment URL": "输入环境 URL",
  "Enter the name of the web template": "输入 Web 模板的名称",
  "Environment ID: {0}/{0} is the Environment ID": "环境 ID: {0}",
  "Environment changed successfully.": "已成功更改环境。",
  "Explain the following code snippet:": "解释以下代码片段:",
  "Explain the following code {% include 'Page Copy'%}": "解释以下代码 {% include 'Page Copy'%}",
  "Failed to create a new Power Pages site. Please try again.": "无法创建新的 Power Pages 站点。请重试。",
  "Failed to create: {0}./{0} will be replaced by the error message.": "无法创建: {0}。",
  "Failed to disable PAC telemetry.": "无法禁用 PAC 遥测。",
  "Failed to enable PAC telemetry.": "无法启用 PAC 遥测。",
  "Failed to fetch some files.": "无法获取部分文件。",
  "Failed to get file ready for edit: {0}": "无法获取可供编辑的文件: {0}",
  "Failed to get organization details. Please try again later": "无法获取组织详细信息。请稍后重试",
  "Failed to get website endpoint. Please try again later": "无法获取网站终结点。请稍后重试",
  "Feature is not enabled for this geo.": "未为此地区启用功能。",
  "Feedback": "反馈",
  "Fetching your file ...": "正在提取文件...",
  "File might be referenced by name {0} here./{0} represents the name of the file": "文件可能由此处的名称 {0} 引用。",
  "File(s) already exist. No new files to add": "文件已存在。没有要添加的新文件",
  "Friendly name: {0}/{0} is the website name": "易记名称: {0}",
  "GETTING STARTED": "开始",
  "Generating a new Power Pages site...": "正在生成新的 Power Pages 站点...",
  "Generating webpages...": "正在生成网页...",
  "Get GitHub Copilot to try @powerpages": "获取 GitHub Copilot 以试用 @powerpages",
  "Getting organization details...": "正在获取组织详细信息...",
  "Getting region information...": "正在获取区域信息...",
  "Getting website endpoint...": "正在获取网站终结点...",
  "Here are a few suggestions to get you started": "以下是一些有助于您开始使用的建议",
  "Hi": "您好",
  "Hi! @powerpages can help you write, edit, and even summarize your website code.": "嗨! @powerpages 可以帮助您编写、编辑甚至汇总网站代码。",
  "Hi! Instantly generate code for Power Pages sites by typing in what you need. To start using Copilot, log in to your Microsoft account.": "您好! 请输入所需的内容以立即生成 Power Pages 站点的代码。若要开始使用 Copilot，请登录您的 Microsoft 帐户。",
  "Hi! Power Pages lets you build secure, professional websites that you can quickly configure and publish across web browsers and devices.\n\nTo create your website, visit the [Power Pages](https://powerpages.microsoft.com/).\nReturn to this chat and @powerpages can help you write and edit your website code.": "嗨! 通过 Power Pages，您可以构建安全、专业的网站，快速完成配置并跨 web 浏览器和设备发布。\n\n要创建网站，请访问 [Power Pages](https://powerpages.microsoft.com/)。\n返回到此聊天，@powerpages 可以帮助您撰写和编辑网站代码。",
  "Hi! Your Microsoft account doesnâ€™t currently support Copilot. Contact your admin for details.": "您好! 您的 Microsoft 帐户当前不支持 Copilot。有关详细信息，请联系您的管理员。",
  "In your own words, describe what you need. You can get help with writing code for Power Pages sites in HTML, CSS, and JS languages.": "用您自己的话描述需求。您可以获取有关使用 HTML、CSS 和 JS 语言为 Power Pages 站点撰写代码的帮助。",
  "Inactive Sites": "停用站点",
  "Initializing site preview": "正在初始化站点预览",
  "Initializing site preview. Please try again after few seconds.": "正在初始化站点预览。请等待几秒钟后重试。",
  "Insert code into editor": "将代码插入编辑器",
  "Install": "安装",
  "Installing Power Pages generator(v{0}).../{0} represents the version number": "正在安装 Power Pages 生成器(v{0})...",
  "Instance url: {0}/{0} is the Instance Url": "实例 URL: {0}",
  "Learn more about Copilot": "详细了解 Copilot",
  "Let Copilot help you code": "让 Copilot 帮助您编码",
  "Like something? Tell us more.": "很喜欢某些元素? 请详细跟我们说说。",
  "Login": "登录",
  "Make sure AI-generated content is accurate and appropriate before using. <a href=\"https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2240145\">Learn more</a> | <a href=\"https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2189520\">View\n              terms</a>": "使用前请确保 AI 生成的内容准确且恰当。<a href=\"https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2240145\">了解详细信息</a> | <a href=\"https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2189520\">查看\n              条款</a>",
  "Make sure AI-generated content is accurate and appropriate before using. [Learn more](https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2240145) | [View terms](https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2189520)": "使用前请确保 AI 生成的内容准确且恰当。[了解详细信息](https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2240145) | [查看条款](https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2189520)",
  "Managed": "托管",
  "Maximum 30 characters allowed": "最多允许 30 个字符",
  "Microsoft wants your feeback": "Microsoft 需要您的反馈",
  "NEW": "新建",
  "Name/Rename Auth Profile": "命名/重命名身份验证配置文件",
  "Name: {0}\nURL: {1}\nEnvironment ID: {2}\nOrganization ID: {3}/This is a multi-line tooltipThe {0} represents Dataverse Environment's Friendly / Display nameThe {1} represents Dataverse Environment's URLThe {2} represents Dataverse Environment's Environment ID (GUID)The {3} represents Dataverse Environment's Organization ID (GUID)": "名称: {0}\nURL: {1}\n环境 ID: {2}\n组织 ID: {3}",
  "Name: {0}/The {0} represents the optional name the user provided for the profile)": "名称: {0}",
  "New Content Snippet": "新建内容片段",
  "New Page Template": "新建页面模板",
  "New Webpage": "新建网页",
  "No Website Data Found in Current Directory. Please switch to a directory that contains the PAC downloaded website data to continue.": "在当前目录中找不到网站数据。请切换到包含 PAC 下载的网站数据的目录以继续。",
  "No environments found": "找不到任何环境",
  "No page templates found": "找不到页面模板",
  "No parent pages found for adding webfile": "找不到用于添加 Web 文件的父页面",
  "No sites found": "找不到站点",
  "No webpages found": "找不到网页",
  "No workspace folder found": "找不到工作区文件夹",
  "No workspace folder opened. Please open a site folder to preview.": "未打开任何工作区文件夹。请打开站点文件夹进行预览。",
  "Object ID: {0}/{0} is the Object ID": "对象 ID: {0}",
  "One or more attribute names have been changed or removed. Contact your admin.": "一个或多个属性名称已更改或已删除。请联系您的管理员。",
  "Open in Power Pages studio": "在 Power Pages 工作室中打开",
  "Opening preview site...": "正在打开预览版站点...",
  "Opening site preview...": "正在打开站点预览...",
  "Operation failed. See output panel for details.": "操作失败。请参阅输出面板以了解详细信息。",
  "Organization ID: {0}/{0} is the Organization ID": "组织 ID: {0}",
  "Other Sites": "其他站点",
  "PAC Telemetry disabled": "已禁用 PAC 遥测",
  "PAC Telemetry enabled": "已启用 PAC 遥测",
  "PREVIEW": "预览版",
  "Page Template name cannot be empty.": "页面模板名称不能为空。",
  "Please enter a name for the content snippet.": "请输入内容片段的名称。",
  "Please enter a name for the page template.": "请输入页面模板的名称。",
  "Please enter a name for the web template.": "请输入 Web 模板的名称。",
  "Please enter a name for the webpage.": "请输入网页的名称。",
  "Power Pages Copilot is now connected to the environment: {0} : {1}/{0} represents the environment name": "Power Pages Copilot 现已连接到环境: {0} : {1}",
  "Power Pages studio URL is not available": "Power Pages 工作室 URL 不可用",
  "Preparing pac CLI (v{0}).../{0} represents the version number": "正在准备 pac CLI (v{0})...",
  "Preview site": "预览版站点",
  "Preview site URL is not valid": "预览版站点 URL 无效",
  "Profile Kind: {0}/The {0} represents the profile type (Admin vs Dataverse)": "配置文件种类: {0}",
  "Response data is empty": "响应数据为空",
  "Saving your file ...": "正在保存文件...",
  "Select Folder": "选择文件夹",
  "Select Folder for new PCF Control/Do not translate 'PCF' as it is a product name.": "为新的 PCF 控件选择文件夹",
  "Select Type": "选择类型",
  "Select an environment": "选择环境",
  "Select the folder that will contain your project root for your site": "选择将包含站点的项目根的文件夹",
  "Selection is empty.": "选择是空的。",
  "Selection is too large. Try making a shorter selection.": "选择过大。请尝试缩短选择。",
  "Session Details": "会话详细信息",
  "Show Output Panel": "显示输出面板",
  "Site Details": "站点详细信息",
  "Site management URL not found for the selected site. Please try again after refreshing the environment.": "未找到所选站点的站点管理 URL。请刷新环境后重试。",
  "Site runtime preview feature is not enabled.": "未启用站点运行时预览功能。",
  "Site visibility: {0}/{0} is the site visibility": "站点可见性: {0}",
  "Some references might be broken. Please check diagnostics for details.": "有些引用可能已损坏。请查看诊断资料以了解详细信息。",
  "Something went wrong. Donâ€™t worry, you can try again.": "出错了。别担心，您可以重试。",
  "Submit": "提交",
  "Tell us more.": "详细跟我们说说。",
  "Tenant ID: {0}/{0} is the Tenant ID": "租户 ID: {0}",
  "The Power Pages generator is ready for use in your VS Code extension!": "Power Pages 生成器已可供在 VS Code 扩展中使用!",
  "The extension 'Microsoft Edge Tools' is required to run this command. Do you want to install it now?/Do not translate 'Microsoft Edge Tools' ": "运行此命令需要扩展程序 \"Microsoft Edge Tools\"。是否要立即安装?",
  "The name you want to give to this authentication profile": "要为此身份验证配置文件指定的名称",
  "The pac CLI is ready for use in your VS Code terminal!": "pac CLI 已可供在 VS Code 终端中使用!",
  "The preview shown is for published changes. Please publish any pending changes to see them in the preview.": "预览显示的是已发布的更改。请发布任何挂起的更改，以便在预览中查看它们。",
  "There was a permissions problem with the server": "存在服务器权限问题",
  "There was a problem opening the workspace": "打开工作区时出现问题",
  "Thereâ€™s a problem on the back end": "后端出现问题",
  "Thumbs Down": "差评",
  "Thumbs Up": "好评",
  "Timestamp: {0}/{0} is the timestamp": "时间戳: {0}",
  "To know more, see <a href=\"https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2206366\">Copilot in Power Pages documentation.": "要了解更多信息，请参阅 <a href=\"https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2206366\">Power Pages 中的 Copilot 文档。",
  "Try @powerpages with GitHub Copilot": "尝试将 @powerpages 与 GitHub Copilot 一起使用",
  "Try again": "重试",
  "Try and be as specific as possible. Your feedback will be used to improve Copilot. <a href=\"https://privacy.microsoft.com/en-US/data-privacy-notice\"> View privacy details </a>": "尽量说得具体一点。您的反馈将用于改进 Copilot。<a href=\"https://privacy.microsoft.com/en-US/data-privacy-notice\">查看隐私详细信息</a>",
  "Unable to clear cache": "无法清除缓存",
  "Unable to complete the request": "无法完成请求",
  "Unable to find that app": "找不到该应用",
  "Unable to locate website root folder.": "找不到网站根文件夹。",
  "Unique name: {0}/{0} is the Unique name": "唯一名称: {0}",
  "Unmanaged": "非托管",
  "Upload changes": "上传更改",
  "User: {0}/The {0} represents auth profile's user name (email address))": "用户: {0}",
  "We encountered an error preparing the files for edit.": "我们在准备编辑文件时遇到错误。",
  "Web files": "Web 文件",
  "Webfile(s) added successfully": "已成功添加 Web 文件",
  "Webpage names should contain only letters, numbers, hyphens, or underscores.": "网页名称应仅包含字母、数字、连字符或下划线。",
  "Website Id: {0}/{0} is the website ID": "网站 ID: {0}",
  "Website Url: {0}/{0} is the website Url": "网站 URL: {0}",
  "Website not found in the environment. Please check the credentials and login with correct account.": "在环境中找不到网站。请检查凭据并使用正确的帐户登录。",
  "What do you need help with?": "您需要什么帮助?",
  "Whether itâ€™s HTML, CSS, JS, or Liquid code, just describe what you need and let AI build it for you.": "无论是 HTML、CSS、JS 还是 Liquid 代码，只要描述您需要什么，让 AI 为您构建。",
  "Working on it...": "正在处理...",
  "Write JavaScript code for form field validation to check phone field value is in the valid format.": "编写用于窗体字段验证的 JavaScript 代码，以检查电话字段值的格式是否有效。",
  "Write JavaScript code to highlight the row where email field is empty in table list.": "编写 JavaScript 代码以突出显示表列表中电子邮件字段为空的行。",
  "Write web API code to query active contact records.": "编写 Web API 代码以查询可用的联系人记录。",
  "Yes": "是",
  "You are editing a live, public site ": "您正在编辑一个公共活动站点",
  "You can use this in <a href=\"#\" id=\"github-copilot-link\">GitHub Copilot with @powerpages</a> and leverage best of both world.": "您可以在 <a href=\"#\" id=\"github-copilot-link\">GitHub Copilot 中将此与 @powerpages 一起使用</a>，充分利用这两种技术。",
  "Your preview isn't updated. Please upload your site to see the latest changes.": "您的预览未更新。请上传您的站点以查看最新更改。",
  "dotnet sdk 6.0 or greater must be installed/Do not translate 'dotnet' or 'sdk'": "必须安装 DotNet SDK 6.0 或更高版本",
  "{0} created!/{0} will be replaced by the entity type.": "{0} 已创建!"
}